仲記唔記得「旺角相機中心」？

以前MK有間旺角相機中心
之後改名鐳射
有年又變做蘇寧雷射，原來俾大陸收購，但名改一半先，冇咁起眼
之後直頭鐳射都冇埋

我覺得有啲似香港
收購後加特區，冇咁起眼
之後變中国香港，變大湾区
連香港兩隻字都冇埋
放心，大家習慣吓就得

而家俾永成租左個鋪位